一人一部亞洲悲傷嘅電影/電視劇

我先
假如愛有天意

個故事好殘忍

開心鬼上身（韓國嗰套）

再見瑩火蟲

比悲傷更悲傷的故事

魯冰花

呢套似開心多d
Btw Old Boy

呢套前面好似好開心
後面喊到仆街尤其飯團嗰度

嚇鬼阿嫂

一公升眼淚

呢套

天國的雞批

天堂的微笑（台劇）

睇完忍唔住勁喊

一諗起飯團果幕，依家都可以喊得出。

一一

陽光普照

烈日當空

天水圍城

一念無明

其實好sad

一開始唔知做乜，到最後

我的大叔

男主角咁古怪都溝到佢老婆